====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est évident qu ' une action d ' urbaniste ne va pas bousculer les inégalités de manière mécanique , mais il est important de se poser la question , de réfléchir aux choix , aux alliances que l ' on va passer , à ce que notre action favorise .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

